有冇人嗌交好渣斗？

一嘈啲眼淚就忍唔住湧出黎先 個腦突然loop唔到變到口窒窒 搞到好似自己理虧咁 最後淨係識叫對方唔好再講或者唔出聲由佢up 到嘈完就開始後悔點解個陣冇咁講

一樣
我屬於情緒強烈既時候 一講野就容易喊既人
所以我發嬲一定唔會講野

但係因為咁 啲人更加驚

明明我啱 但一喊好似自己理虧

調轉諗，委屈/激動到喊雖然好廢，但利用得好令對方錯愕或內疚，喺場交度或者會重佔上風喎

大家動氣嘈緊個陣wfc你啲眼淚

會嬲到喊

喊左就無撚左氣勢好似變左咁

一嬲就覺得好委屈，然後啲眼淚就湧上嚟，然後乜都講唔到，然後越嚟越委屈。
惡性循環

如果冇天份就要將節奏拖慢任對方講餐飽
保持笑容或冇表情
記著佢講所有嘢
言多必失，等機會一野么佢，佢就愈出錯再么
Sure ar win

真係垃撚圾

個腦轉太慢，成日比女友蝦

多數會直接開拖

有冇試過當街屌你

完全係其實腦內好多野想講 加上明明錯嘅係對方 但一嘈就會好心痛喊到停唔到 最後就係對方講晒 變到好似係自己錯咁

每次都好後悔明明腦內面有好多反駁佢嘅野都講唔出口 可能一黎怕傷害到對方 二黎真係控制唔到自己情緒

小心俾連登仔屌到你跪喺度

同埋每次都係咁嘅時候 對方就唔會再怕你喊 反而覺得係你每次做錯都淨係識得用喊黎解決

過來人

一嬲就會喊

會 事後會諗到好多反駁位 嬲點解自己個陣諗唔到

首先一定要刻服到緊張
個人一緊張又焦急個腦會空白一片同埋影響說話流暢到
個人本身怕羞怕事底仲會表現得更衰

不過呢d一定要長期揾人練習先可以訓練到

巴打講既野中哂個人易緊張又激動 本身仲要怕羞

點樣可以練到

你係一個好人

對住重視既人先會咁

我教你講粗口

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

講完對方就唔識反應嫁啦

打字同講好大分別

練下囉蕭生都係咁贏比賽